有冇人支apple pencil 太耐冇叉電壞咗

太耐冇用，connect到
但叉唔到電永遠0%
幾個月貨仔

垃圾筆 我果支都係咁 投訴都無用

去門市換支新

支筆有保？

冇保都可以加錢換
上星期換左支

支1代充完 擺向度 1個鐘就見紅

超過一個月無叉過電 壞咗
可能因為嗰陣買咗無耐掛（3個月都無）
無care

加800蚊
不如成支買過

睇完呢個post即刻拎枝筆去叉電

我都係好彩仲叉到

我都係太耐無用壞咗
最後買過支新

太耐無用即是唔多用, 點解又買新?

我之前支2都試過，你試吓拎出黎揈下佢再差

好似加二百幾

一代定二代？新出嗰支一兩個月冇叉都work

之前就真係貪得意買來玩下
擺喺度冇乜點用
但因為武肺搞到要上zoom
諗住教班方便啲拎返出嚟用
屌那星點知壞咗要買過

新嗰支
好多人都壞

鋰電池就算唔用都要間唔中叉吓佢架，佢一定會自己discharge

如果耐無用可以係bluetooth到disconnect咗去
咁樣擺好耐都唔會無電

有咁嘅事？

source：

其實唔用都放返落個側邊叉緊電，樓主分開放為乜？

裸機
好易跌

二百幾要有care

唔使呀我冇
有care唔駛錢